警務處6-11月平均有11000人領OT 開支達九億五千萬！

屌

係呀 ，好嬲呀。慢慢溫水煮蛙啦港豬

屌，手足入獄，佢地就un un腳

浪費公帑
全部唔係好正義
應該免收ot費

屌 痴撚線

每人每月半均得萬幾蚊

幫樓主補source

我都覺得有啲怪
同傳聞既數爭咁遠？

可能係「逾時工作津貼」9億幾
有冇用其他名目出錢? 冇人知。

其實前線個班每月OT真係俾盡得萬幾唔好問我點解知

掉轉諗, 對面得11000警力

武警唔係出呢條數

咁未計老強，雞姦，殺人無數既血債
Mon post 狗呢筆債一定要還

無人，但照放po 企出來

D 人散左，照放Tg

之前傳會用其他紀律部隊既預算出糧 打左條數落其他地方？

一個人得幾千蚊咁少?

屌你老母
政府狗唔應該有ot錢
要補就補鐘

900M ot錢係一個咩數字

一堆ALLOWANCE 等社會少D衝擊

係人數唔撚係補幾錢呀 盲撚

當年法國放棄阿爾及利亞

財政崩潰係其中一個重要原因

計埋買武器，唔怪得今年財赤

你點知的

試諗下中間有無比人貪左一部份

有上限...而家黑警叫立法會解禁

拉布啦

老散每個月最小出多2萬-3萬

用9億養狗

黑警個比例都好細, 得37%係黑警

可能部份用福利基金出呢

係咪報細數呀， 點會得9億咁少
萬幾人出得9億糧， 除返開每人10K都冇， 呃鬼呀

望真啲我同樓上講乜先衝出黎好嘛

DLLM

太高人工令佢哋迷失咗

咁唔係個個都o足既一定
後勤個班唔會ot到爆鐘啦
平均萬幾 一定有一部份拎3萬 有d幾千

好多狗住公屋，做富戶？

6個月95000喎，每月10k都無？
計數機打小個零呀？

得紀律部隊有OT錢
但就捆綁其他公務員一齊加薪
死撚開啦班黑警

你係弱智？

對毅進畢業既人黎講好威...

OT 洗唔洗報返咩原因OT, 去邊執勤， 邊段時間，係邊

有冇人知係咪狗隊攞幾多都會比? 有保皇黨護航既話

舊年申請定200億畢直慢慢洗..

每月平均啊 ！
每月9億幾啊 盲人

會唔會攞伸縮警棍唔捉係因為計執勤呢
去其他地方夾人番香港
如果唔係點解釋可以完全無事
話唔定仲有錢收添，用公帑去旅行

睇黎巴打係入面做

屌佢老母死黑警

總開支呀

有冇咁多人又文盲又唔識計數呀

9億幾買到幾多罐午餐肉

9億五千萬夠交幾耐公屋租？

幾個月黎抗爭換黎係黑警加ot,六千人被捕，到宜加商場唱歌。我地真係有贏過？

$900000000/11000=$81818
$81818/5=$16364

香港2018年入息中位數：$17500

$16364只係「OT」錢 ，已經差唔多等於一個人嘅入息中位數，未計薪酬過高，其他allowances
呢班objects真係值呢個數？

呢輪班狗扮慘嘛 特登咪報細啲條數 等港豬覺得班狗呢幾個月都好辛苦 原來無想像中呃咁多ot 但枱底條數有幾多你又點知呢

邊撚個再話贏就打撚柒佢

輸撚到貼地呀, 得到D咩??區議會只係反映民意, 關我撚事

9億5千萬夠支助幾多個罕有病患者食藥同治療？

原來係弱智，頭先高估左你

支持補鐘取代ot錢

又似係喎 不好意思
最尾個句係句號

connect 塞稅局

計數除番每人差不多十萬

相差既錢可能送中了吧
唔搶你錢幾時搶？

係
咁樣落去庫房冇撚哂錢
到時又要我哋填

點撚樣可以反撚左呢個極權政府
同強民脂民膏無分別
然後亂尻咁fing
完全唔洗負責

ot 打人無後果有錢收
筍工

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

總共呀

賬面報上去嘅未九億幾，
6個月萬一人，每人多萬四每個月，
但重有其他數未計呢，
time off 唔計錢，每人百幾個鐘，
又有錢，又可以放多幾十日假，
一路出ot，一路唔洗做坐係到claim 鐘，
之後又放多幾十日假，
重有請返一路咬緊長俸，
又可以返去做兼職嗰班呢？
報上去啲數根本唔係因為哩個運動嘅半年總開支，
買TG嗰咋錢又冇報，16000發TG，11000發海綿彈

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

每月每人多成皮半 仲未計補假 扑人又有錢收有假補 爽死

咪係 呢筆其中一筆錢嚟
仲未計額外 啲內部獎金體諒班狗返唔到屋企
仲未計藍絲啲基金

由立法會決定

平均每個人拎８萬６千幾！

請指教

其實班黑狗社交壓力已經崩潰 先換得呢幾萬蚊

分分鐘 射中頭 或者 殺過人 警局內部又有額外獎金
緊守崗位又象徵式加返啲
升職加薪福利之類 點都有啲
班狗咁賤 點會得9億5咁少

黑警一蚊都比多
犯法仲有獎金真係屌你老母

即使真係計，每個月皮幾野OT錢喎，即係散仔都由三皮變差唔多五皮野
d popo 九成都係行行企企咋喎
一個低層散仔，收三倍入息中位數？
on9都知唔合理

其實唔係
你睇清楚
6個月平均11000 總開支950,000,000
950,000,000 / 6 / 11000 = ???

仆街

CLS
點都唔可以比黑警再加
點解冇制度去CAP上限比佢任claim OT

利申:公務員, 支持攬炒

平均每人每個月萬四蚊ot

我覺得係人數做大左 實際上應該更少人 每人分更多錢

腐敗無能

但有老散話多兩三萬一個月

$950000000 ÷ 11000人 ÷ 6個月
= $14394 /人/月

真係屌出聲

狗有邊次講真話
咁樣講佢地個心好過啲

老實講人權法和區選都係支線，但呢兩樣野結果正面大家好似覺得贏咗咁，實際對政府不痛不癢，效用被過份誇大。

咪繼續囉，咁攬抄先快

一個人八萬

大大聲屌人，點知........

就咁除每人都8萬幾喎

強姦細路女都有錢分

唔好意思， 禁錯機

我只約數十一億除一萬一
十萬是六個月了
六個月每人拿十萬就未至於太嚴重。

但最好唔俾啦
拿來派俾老人家食好過

950000000/11000

= 萬幾？

數學奇觀？

屌你老母 打完人仲收錢

有牌爛仔黑社會

呢個post好多文盲/小學數學程度
每人每月啊大佬

每個月9億定總開支9億？

有冇講埋福利津貼條數攞咗幾多
之前唔係話佢哋用呢條冇得跟既數用嚟派OT錢咩

殺香港人再拎香港人錢出糧！垃圾政府！

人數有一大批係拎幾千蚊 出黎罰企既防暴around 3000-4000個 姐係6000-7000個係拎幾千蚊蚊 你再計條數就知 平時打到我地仆街既有幾錢

真正前線狗冇萬幾人咁多，平均數係睇唔到個分佈

班19藍絲 仲可以覺冇問題先 厲害

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

嚟個只係枱面帳目 仲有枱底基金冇數簿

唔出糧係咪到警察暴動？

9億5/11000/6 呀大哥

我唔交薪俸稅啦

哦

但就算基數減半到5千幾都係2萬幾？應該有問題。

寸人之前睇清楚先啦
唔好剩係睇標題啦 咪寫左總開支囉

OK我自 sorry

屌 離晒題

b]班差佬每月至少攞一萬蚊OT

我老豆話請我去旅行[/b]

我地可以點丫 , 減佢地人工?
唔俾ot 佢地?